（建制黑社會化）以前連登仔話深水埗區最恐怖，元朗建制議席反映黑社會分佈

長沙灣連南亞義士都有，深水埗警處又警民一家親，可以入去同呀sir親密交流

而加知道邊度先最恐怖未

另外呢張表真係講中哂全港黃藍分佈

沙田vs元朗

如果住元朗比人打，但又無投過票既，諗下係咪自己攞黎